[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (57)

正評羊大錢

下盤頂住

點解可以假到咁

補幾多分

笑死

科拿路利

球證同旁證禁賽啦屌
食角,鳩吹12碼同紅牌

如果無買到波

呢場真係50大刺激波之1

點撚解

Until we score? 補多3分鐘都唔吹

個球証炒撚得啦

一埸波同一隊3個12m
Missed2個

澳假

我個17倍主其他

1mins2角plz

強烈要求馬會退錢

明明係主隊先FOUL
點解會罰客12馬

今場抵我輸 仆佢個街 3球12碼miss兩球

完未啊屌

完未

引重鎚主ng掛

完啦

+1賴到成地屎

今日有啲運仔 咁既閪波都買得中

上盤睇黎要戒賭

光輝好波

小注玩下收錢

咪係 R撚哂頭 好彩唔入

墨城抵啦 3球MISS 2球

40倍3:3

支持 本身要輸 咁都MISS兩球12M

事後撚

真係抵輸3球12碼射失兩球

係A league先可以將足球踢成NBA

人地有出事前
衝出黎柒

讓球主客和+1@2.52 cashed
11.5s cashed 嘉欣

人地事前 咪沖出黎柒啦

澳假世界假球又添一場

無追po sor囉

miss幾多個c 屌你老母

墨城同珀斯blacklisted
係咁放12碼都贏唔到

臨完場以為咁好死俾球12碼我走盤，屌 點知條友都係唔入 寧願無俾過直接吹完場都gur少少

佢事前有貼

主其他 我究竟做錯咩事

我都睇撚到r哂頭
係有報復但主隊foul左先
邊有可能比12碼

所以真係好撚鐘意賭澳假 永遠都咁有驚喜

球證買左主勝 但條仆街唔爭氣

好 起身度波

今日有無信徒

安德烈治 0/-0.5
錫周三 +0.5/+1
墨爾本城10.5角細

合埋眼買=

有

明明事前

呢場真係辛苦寫劇本果個

貧巴個兩場個盤幾好咁 應該會跟

角細屌波成功

嘉欣貧巴收錢

貧巴not 艾絲
小妹巴

根本就係癡撚線

莫巴

Yellow horse系列 之 人沒有犧牲就什麼都得不到

今埸劇本ok

球證：我已經俾左錢你，吹埋三個12碼，點解都唔贏
墨爾本城球員：因為莊家俾左更加多錢我地

各位巴打 有冇機先

佢射果下我覺得好hea

五關全格派5個200 5關有斷/有半格派5個100

你出咩

咁睇莫巴心水

lm

白禮頓讓咁少

Lm

全上盤?

要更正 有斷係派唔到

我依家好火

留名支持你

Here

支持艾巴

有料喎
5串1有斷都派
大慈善家

尾關唔睇好

一陣上貧巴大船

咪柒啦你

出火ok?

830主？

就來轉盤

唔係白禮盤咩？

咁點算

而家買

yes

睇唔睇到有更正架師傅 斷左派唔到呀

我大佬叫我買客
****************

btw你係耶魯咩

求派

榜首機會
白禮唔會咁on9啩

避一避算

留名

主開深盤
但外圍開大細2/2.5
有冇咩含義

我我我

2:0

棋靈王降臨？圍棋網站驚現「神之一手」

Sai

我兩邊都唔買
睇大蛇對算

Yellow horse系列喎 我有話我係咩

問下你姐 點知有無分身

你大佬係邊位

大胃妹大佬係大胃碧咸石

派我

打比上盤穩唔穩？

仲有五舊

賭左成日好似無賭過咁

贏一輸一贏一輸一

留哂啲運今晚賭生活好果場算

對呀對呀

莫巴果場買咩

合埋眼督盤 信運氣

一係對一係錯

QPR 我就唔信主派錢

走住贏

叫雞谷谷主

督完話聲我知

QPR 作客連洛咸頓都羸唔到

昆士柏好撚廢
草埋成堆過氣英超2線兵
隊波成氣沉沉

細注試試佢先

不要問只要信

頭先個2.5大有1.92
俾你個200蚊打落左1.88了

會心一擊

嗨

IU

IU出水未

禁錯左半大 qpr

排隊收錢

將最後希望注入依200蚊到了

識賭波既呢場一定係買qpr
主隊望落去好似派錢咁

但呢2對半場經常開細

半大全大落飛落到

半場肯定2粒up

頭先未睇到最底點知你有更正
徒弟

近六場對賽都係半細喎

好凍⋯

攬住我

買入球大算

哇咁一定要all in主隊！

G持!!!!!!!!!!!!!!!!!

呢場都唔開即場 狗會食撚屎

轉盤未呀

小試

主隊派錢牙！有幾多買幾多！

買條試下先

主

主無誤

貧巴號準備開船

大船已上

如果主win唔到就要跳了

小注試下

貧巴要咩

貧巴要主-1

無買 幫你地屌

白禮頓 2.5 入球細

穩了

入球大

當我地IU係燈牙?

G持但冇錢買

買左了～
完場post

唔對路wo 馬會撐主win

IU IU我地G持你

IU 轉pattern未

信馬會 派禮物

QPR真係好廢 就算輸錢都唔買客

想買2:1 買唔切

哪有派錢的莊

yes 遲來的聖誕禮物

唔信

有無巴打有link

買撚左頭關細先 先見到iu...

白禮頓GOGOGO 大炒垃圾QPR

信IU會得救

入未

上次同iu對左就輸，今場又對左

qpr

GOAL!!!!!白禮頓1:0

1:0?

goal!!!!! 1:0

Qpr完全唔夠踢
成隊養生足球

QPR啲後防發緊夢。。。

1-0

QPR 班垃圾

Goal 456456

話撚左QPR好廢...

貧巴好波

馬會派錢系列

老實讓一球讓咁低水都十拿九穩

再入呀主隊 炒尻QPR

宜家贏硬啦咩
利申無買

收聲啦

咁快gel

咪撚gel

咪gel

白禮gel

快d 456

你老母gel

G持

白禮繼續

報定數先 40$

好撚憎

對qpr 白禮收下息唔錯

咁多人gel
買右推左？

永遠跟隨貧巴的步伐

仲係走緊,gel 咩

第2對20 唔gel定點訓身利物浦

幫對家gel

利

利記利記

gel有咩問題,,,睇到自已咁勁gel下會改變賽果

Gelgelgel

白禮

主隊入多幾球教訓下隊垃圾QPR

佢地驚改變個磁通量牙

牙你老母 死翻去5p啦

利物浦最近d盤都成日1.5/2
有無咁勁啊？場場都讓咁深

屌咁都唔入

鐘聲響起......

費明奴係咪拉左？

second goal訊號

主定客

哇ching咁惡牙

唔知出唔出得

主請你快D再入

不要gel

Qpr中柱

牙 真係笑撚咗

白禮頓gel定頭

利申無買

唔想你燈呀嘛契弟

白禮頓正氣

第一日上呢到牙唔好笑啦

主快d456

你地裝枝香比你老母先好去賭牙嘛

Gel得既應該都係反手

唔覺qpr會輸盤

有咩好笑牙

咪已經裝左比你老母 乜佢收唔到?

Ching真係好好笑

白禮快手入多球

我新會然預左比人笑啦

出得

Qpr呢浸d攻勢好旺盛

主隊半單刀唔射...

虛火虛火

射就射啦
訓醒未

忍住唔射

攻啦主

屌 半場大角 又唔鳩開

快啲入多2球

攻緊架啦
都幾人肉

快d入多兩球

啱啱開黎睇
12m miss?

有12碼

miss左兩球

波po無人 變

大波等收屍

上呀主隊456456

主隊請你入多一兩球 我要全格

主隊請你發揮主場威力

主隊 攻呀攻快搶攻

白禮12m

主12M

咁大個位射龍門個心口我屌

12碼

痴線客隊禁區亂剷

2-0

Goal

GOAL!!!!!!!!! 2比0 炒佢老母

貧巴貧巴

守到完場
冰封到2046

456456

不了要入多球

重gel

總知主唔好失波

同意

goal!!!!

反手撚真係好低質

跡尻me

比多粒 開大

到客入返粒 走盤完場

入多粒

不了

紅牌 2.5b

紅中個qpr

Ex

客rc

QPR真係千年垃圾球隊

2.5b 有無同路

上盤穩未

痴線 挨埋去都紅 利申上盤

qpr 個黑鬼：

未

same road 入多球

準備3:0

曼城當年都係因為佢地 先有冠軍

11打10個

準備456

白禮 啪啪啪

你唔記得林源三講過咩呀

789

利狗VS西布朗
半場2:0, 全場2:1

有冇巴打解釋下點解紅

咁認真做乜

白禮收手唔攻猜波完場

Qpr2:1好嗎 一人退一步

紅左特別勁 不了

講真岩岩果球唔應該紅

明明個前鋒唔撚夠人撞跌低都吹

Btw主隊456佢快啲

唔洗多
主隊穩守就得

101112

又一堆不了

不了又唔無gel

戇鳩

我知 咁係一堆嘛 講下姐

所以我好憎QPR 仲記得班撚樣輸左絕殺果球之後開波係踢番個波比HART 我屌佢地老母

屌球證on9

長留腦海

後衞長傳中堅前鋒鬥哨 膊頭撞膞頭然後前鋒碌地

3-0

Goallll 3:0 25.b cashed

大波

3:0 gel得

2.5b cashed

cashed

2.5細 bomb

-1
2.5b

d人好似唔gel對唔住自己

入波答謝老豆

⋯⋯ 無錢跟盤買左細波 針了

貧巴另外一場係打比上盤？

我都出左細

IU 今晚重有無

連續出多兩場中嘅話派你

係

真係大炒 多謝貧巴

我買完先見到你出水

不過呢場贏半注機會大過全注

不要再說 我唔信了
有個大注巴打跟10000三口話中左派2000比我
結果走數了

Love u

屌 先追返勝利條數 白玩

走數爛賓周

細波輸了

點解我會買左隊垃圾

SO超主抵屌嗎貧巴

Iu太強勢

勝利？

點解馬會真係派錢

[img][/img]

係咪派錢？

贏兩粒機會我覺得偏低
可能細注買二百下盤玩下，勿大注

垃圾城囉 sor講錯

派未

咁細注就收返啦

咁我單頭打比算了 咸美上次買完廢到

史城下盤多唔多船員

我以為你係追翻勝利上場輸個d

另外可以搏超高風險客和

話撚咗

貧b

👨‍❤️‍💋‍👨貧巴

我真係笑撚到仆街

貧巴都JER人了

開到雙既, 2300 場ALL IN

貧巴有冇多場重心？

打比

打比郡[-0.5/-1]

利記果場點睇
馬會讓深左 1.5/2

贏硬
不過唔肯定贏唔贏到兩粒
我自己會細注搏下

火撚滾 qpr落英乙啦

打比羊 覺細 附真飛

有即場 咁快買

入多粒啊

馬會派錢唔識執
呢兩日輸得太多
保守左

同貧巴對咗 要咗客

Why not all in

ky 11點有冇水

你重有場打比🐑

但好似話半格only?!

多謝貧巴，成功補血

恭喜

恭喜晒

頭兩場大波大得鬼馬
第三場就未必

角大有無機？

讓-1.5/2 球 真係唔會買盤

紐卡素 抵撚死 咁就無左個榜首

貧巴1點點睇

第二咪又直接升班

笑撚死
重創

好憎紐卡素 尋晚個場

蘇超上場輸死狗嘅咸仔又登場，無咗燈神推介，始終唔敢大注

頭先個2.5細輸左
今場補番數

原來伯明翰不刷角

10.5s 求kayan指路

打比羊好似上盤回緊飛

早一秒見到就好，而家對咗

唔穩陣skip

打比羊八場不敗啦喎

角大就落飛

再整多注

我不是必贏的

同路

兩隊連續6次對賽，主隊不勝，如果睇路，我都係搏斷路咋

呢啲咪謙厚

依場我都係博輸半贏全

琴日紐卡素又係咁GG左

跟馬會買下盤算

有banner跟

搏下先

咸美

又燈下先
10.5大

上盤係咁回 要唔要好

應該跟盤神
尋晚全炒

咸美 羊仔

追客勝

兩場上盤GOGOGO

貧巴

上呀

小心

點解沖完個涼出黎覺得唔應該買鴨巴

咸美頓半客未

打比郡比力

狗會會唔會知你班友反讀，所以banner再反一層即係堅料

狗會今次醒左

Btw, 打比上呀

打比 鴨巴 炒9客隊

我覺得2隊排名又唔係差得遠
無資格讓半一

10.5s同唔

盤神全中唔係咩新鮮事

狗會有種屠我10.5s

打比咁快傷一件

1.78落到1.65⋯⋯ 先買到

有直播？

all in

打比上啊

中左派

富有

no la

you know on the internet

打比唔係好穩

比人猜到頭暈暈

俾力呀打比

賽前比完10.5s 跟手又準備入貨

小注跟左100大洋

準備入咩

主隊入波未?

佢貼大
唔關角事

入球大

唔知 邊樣有利可圖

未
快了，上啦，打比羊

等不等到7.5先入？

兩樣野黎 一句屌盤神
一句屌狗會

打比慢慢拎到節奏

等你起機
btw今晚玩到幾點

5.5

利掛 盡量

1c

鴨巴入未

9.5s 得唔得

鴨巴 打比 齊齊入波先

D 角太低水

入啦 等咩

喜歡咪渣兩手囉

我貼完10.5就唔諗s住

打比群 8.5 角球細

識買了

鴨10.5
7c gel得

咸美頓已八角

iu我信你正手

嘉欣點睇打比角

同問

依排就咁睇好難大

我不嬲都正手 唔中炸嗎

半2全11是經常的事

好信Iu得永生

咸美入未

一早買左，不過唔出了
怕被人jer，大家明的

btw下午唔關IU事，要澄清下先

和都夠

鴨巴 打比上呀

鴨巴10c

睇好上半場少角 下半場爆角

鴨10c jel頭去排隊啦

鴨10c gel得

想知

同路 兩隊上盤快入

好 支持

鴨巴甸gogogo

開波半個鐘十c到底點踢

馬會閂左門

打比同鴨既角差足一個零

無即場咪開角大囉
上次一開就10.5s

2c

2c gogogo

變身買左咩？
kai卡等一個靚位先好入

鴨1:0 KEEP GOING
打比加油上呀

鴨1-0

nice

無買 純粹支持下kai
等你比走地角 想執返少少

伯明翰頂實

打比攻啦

打比唔入比人入

咸美12m

鴨輸12M

約埋入波

咸美goal 比多粒半客

fake...diu

鴨...1:1 上呀 再入

Fake對家入唔該

認真啲啦好嘛 打比🐑

下半場先啦

屌咸美1次射門就1-1

鴨巴甸半主molamola

又大波了

下半場禁制

英冠邊對fake

打比傳中準啲好唔好呀屌

成日傳比個龍我屌

咸仔上場多人上船又無咁醒

角大已死

話口未完

開半客 互派

3c

上場打多件都輸0-3

呢個真 打多個仲死

打比
2.5大仲開唔開到

補注1.5大啦

而家都未入到球

我買左3.5b

比較難

bye

上半入到一球就得架啦

鴨10.5

下半場打比鴨巴生性啦 求你地

ky 打比羊求明燈

同求 半場了 3角

ht 3c 00

唔撚柒信整場錫周三翻版

有6.5會考慮買大

唔係開口中麻

正合我意

半場和..+4.5條form仲洗唔洗得

爆條出黎

好彩睇戲避左呢場 等角算

潛先

呢D西波又浪費人90分鐘

跪求打比開個神奇更衣室下半場開個大

支持

買埋呢個
訓覺了，聽朝返工

人地叫緊3比0既大 唔關你事

唔好玩啦 好個人都跟架

正👍👍😎😎

打比個主勝好硬淨。

可能3-1都得架姐

3-1皆大歡喜

當有6.5買，你可以多手買埋7.5咪得

等5.5 等唔到唔買了

4c 仲未等到6.5

7.5要左

原來3c

鴨仔羊仔快快整一粒先

中場得1.68？
定之前2c果陣中水？

打比爆角未

打比入未啊

主隊快入波

中水入

而家買win抵過買盤

想要主fg

我個8.5b洗唔洗jump呢

1-0 2-0 波膽

請不要消失希望

7c完場

7c + 1:0

兩隊主隊幫幫手贏左佢好無

我都想同路

鴨10.5 11.5 12.5 13.5 14.5 15.5 16.5 17.5 18.5 19.5

幾好

鴨20c

買左0.5/1

刷角托柒咩 入未

補左注1.5大 希望食到兩邊

比你刷夠30個唔入波都無用啦

打比鴨巴贏波好嗎 唔好搞咁多野啦 入左先

等唔到6.5

打比12

12M

5c

12m 上！

鴨巴求你唔好玩野 比2粒黎

1:0

鴨巴 3:1 打比1:0 2:0 我切柒捐小童群益會

26號拉乜鳩人

Goal!!!

貧巴買兩埸都有12m

打比羊

小童群益會要你條柒做咩

中！

21.5cashed

係囉不如派啦

打比12M

起碼10比1啦刷咁多角

戴倫賓特

鴨 上啦屌

打比全格唔該

咁樣都12m

打比入多粒

快刷角啦伯明

GOAL!!!!!!鴨伯2:1 入多粒呀求你大佬

2場夾埋？ 一齊入

鴨21

鴨2:1

幫手嗌多粒
鴨巴甸!!!!!

5.25 入球大

6-1啦刷咁多角

Nice

鴨大Cashed

打比快刷角

鴨巴入多粒

俾多粒

-4c打比

Easy

鴨巴甸月巴入波

鴨巴入多粒plz

打狗棍靠12m先贏，可恥

今次真係約埋入波

你做咩退休？你好好j

10.5s頂到悶 7.5足水b 200

靠12m

打比繼續入

你叫足成晚,買左好撚大

鴨仔羊仔整多粒得唔得先

鴨巴打比入多粒

好可恥

利狗冇ma tip出儒夫雲 買對家

咁都12m 場場都幾個12m啦

鴨

球證黑哨

多謝你

今朝買咗隊輸三個十二碼

我都唔想

朗尼入波
沖完涼 羊仔入多粒
咸美追和

入左波停角啦掛 8.5 仲有4角 頂到啦

iu 打比角點睇

不了，等睇2:2，1:1

伯明漢追和未

唔刷角點追 快刷啦

鴨巴 打比一人俾多粒就完美

鴨仔加油

你唔派好難幫你啵

岩呀 刷多3隻

不了，各比人追番粒

呢句真 支持呀

頂住唔好比c

利半大有無同路

要刷多啲

鴨仔 羊仔求你比多粒呀

屌你老母伯明翰逼都唔逼下 點追和

咸美，伯仔快追和

靠角啦

伯明翰下盤加鴨巴上盤開出 派第一個100

我

伯伯伯

輸12m個後居然可以用隻手勒低人，好似驚死唔輸

6.5 now

又話等6.5

伯明漢追和追和追個靚和

打比入多2球

成場得一角 抵你輸啦

好想派一次錢

打比群咁博做咩？年年都無心升班架啦

8.5bjump 了

猁角大點睇

做人真係可以買新邊隊，對都有12m..自己永遠係最可憐

7.5S

11.5

可唔可以比我派一次

刷多兩至三隻

買入球大細

請不要消失希望，超卓先生

鴨巴可唔可以入多粒

你唔算慘

最慘係今日買左澳假嘅巴打

三個十二碼射失兩個

嘉欣

西波一場

2-2未

打比快手入多2球

有冇機會1-1？

鴨巴有無機會3-1?

No

一定

Yes

之前對打比郡呢隊波一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?

一陣伯明翰有咩事真係唯你事問.....

明明都無心升班，年年爭升班附加都玩野，又唔洗護級

飲水完全唔思源

而家只希望伯仔加油......

打比角

無機會

快啲2-0啦

難了

小注試試

其實我覺得伯仔會加時入波 有直覺

鴨仔起碼要3-1對面啦屌

OK

6c

無加時sor

-2

快刷啦

嗯

補時

好喇 玩夠了鴨仔 快D入埋嗰一球完場啦

買左-1

7。5s + 1:0

連擦3c可以嗎

上呀鴨 就黎屌到氣咳

打比似會比人入

月巴整多粒啦好嗎

不了 打比會入多球

貧巴今晚仲有冇心水

屌鴨巴hea攻

打比群gel😘

比多一屍

鴨巴

2-0 1-1都收貨

鴨巴比心機入埋佢

咸美紅

唔貪心 淨係要一屍

Rc姐 嚇死封盤入波

屌

Genk, 利

刷多隻

好多人6.5大？

鴨巴絕殺頭5抽1派$100

鴨巴 快手入多粒 等我切柒

其實無人想要

小童群益會要

屌 鴨

屌你咸美頓

半格

鴨 唉

屌你老母打比班傻撚想玩角球尾屈時間

咸美 cashed
阿伯真係贏唔到兩粒

唔入波就唔好輸12碼啦

猁同屎盤都唔敢要

貧巴1點有無心水?

伯明真係淨係識守 角細精選

打比羊呢隊波好撚黑人憎

冇信心
偏客
但唔穩
我唔搏

好多謝貧巴
聽日可以唔洗食杯麵啦

中賽前 輸即場
有贏

貧巴今晚重有無心水

又係輸俾12m

3*1剩斷白禮細。。。💩

脷

打比幾多C？

6

利記7成贏2粒或以上，3成一粒
想搏就盤， 唔想搏就收息
不宜大注

2X1 DONE

利記海鮮.jpg

亨克細

9日3場，正常入左兩粒就會收
史篤預左無3分，又唔會搏呢命

買利狗禁左買埋亨克

No!!!!!!

角大定角細好

聽晚場平手唔錯

猁角大 大蛇們點睇

聽日先睇

貧巴吹奏 咁多日無見你出水 一出水就中

脷出副選？

莫巴點睇

召喚莫巴

我琴晚趁有時間睇晒

買咗利記盤$500
有機會贏波輸盤
不過想搏，細注

脷個陣

個盤開得太衰skip

利狗我估3:1，都係買雙睇波算

FULL TEAM你想點?

利2:0算啦好嘛 買左細波

對面沙基利,BONY,保贊都係後備

Thanks貧巴

有冇利高清link

文尼個以上沒有發生既抵屌

跟左你心水2X1左 希望中啦

貧巴3點打後有冇重心？

下？
邊場？

冇啦
睇唔啱

最後都忍唔到手細注

01/01 vs MC
02/01 vs sunderland

利記大船

103 首名入球50

1點你話客 我都係搏下 之後串埋利記

夫添好難唔上大船

投訴過
但足總唔理

海馬：史+2

agger

真係好搏喔
1點我自己都唔買
祝你好運

打比群隊食屎狗做乜要贏，贏12m好可恥

逼害利撚

角細？

咩天才賽程黎

痢角點買好

亨克1-0

利狗半場整個2:2好嗎

半細頂住呀

買左半大

英足總

呢場個盤真係似下盤多

加1 是夢嗎⋯⋯

難d

半大

01/01 01:30
02/01 23:00

都有45小時休息既

真特加油 追和反cup!!

利 big c

利記 半和 + 客+2

年年英超快車都有3日打2場嫁la

屌訓過龍

真特反cap完場頭3抽1派100

好撚野買三隊都輸12

LM

2:0真特

仆街真特輸2比0

m

diu 2:0爆了

求下場心水

比甲 2.5b

買左真特可以提早瞓

0:1

利0-1

生活好傷角大？
岩岩訓醒

角大準備入貨

垃圾浦爆了

痢

脷 我屌你老母

垃圾利
半場輸多粒

熟悉既利

半大叫糊

史goalllllll

海鮮翻來了

笑撚左好彩買半大

買左半場主 利你

垃圾痢

史城客勝 有4倍

贏就冇可能架啦衣隊垃圾

利快啲反杯佢

今日反而讓得越深越掂，真係唔夠玩
一球盤
球半盤
球半二球

刷角先可以反cup

利記海鮮😂😂😂

米奴列

輸波仲無角

利3.5s

亨克竟然2:0

Jump

🤔

差d輸到0-2

利反杯1.76

買錯亨克 依家3:0

俾少少反應就入

亨克個5倍讓一，轉撚左買真特個盤好灰

買利真係平安鐘 廢撚到

fat fat
好波

Fake
2-0

嚇死咩我買左全細

1.48 比甲加1 開個主和啦 好唔好啊⋯⋯

屍呢

Ching點解我見親你場場都話自己輸錢既

半客呀
Btw今晚兩場都要下盤點睇

咁你有排頂，而家先半場都未到

頂半大買左1/1.5

亨克會3-0

利記贏緊幾多球 踢到咁

準備等利記2倍allin

半2全2是經常發生的

輸靜得返五百真係寧願博場高水起返機算，博讓球輸死未天光

史城0:2未

10.5大上啊

準備好

海鮮

真特/亨克比多粒

無左古天樂真係

吊 角大上路到船

可能開主客呢 主隊46分鐘會有兩張紅

刷屍

真特上半場追返粒先啦

史城連保贊沙基利都無出

又唔擦C又唔入波想點呀屌

幫你嗌 只求比多粒

.

/.-